713 光復上水online再次上線——行動討論

同大媽一齊濕平真係諗起都興奮

我冇野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

還我上水！！！

北區人出嚟啊！！！！

上水啲街其實好細，如果人數太多，場面應該幾轟動，一班忍咗好耐嘅上水居民應該都會出嚟，雖然上水水貨客嘅問題唔係話一次遊行可以解決到。

其實呢啲光復上水嘅運動，金金佢哋搞過好多次，但人數愈嚟愈少，記得有一次去到石湖畀啲商戶衝出嚟話阻住晒，指住我哋話「得幾十友咋你哋，上水有十萬人，又唔見其他人出嚟反對？」

嗰吓有啲灰，因為出席人數愈嚟愈少，好多人都覺得呢啲遊行冇乜作用，雖然咁多場光復運動出現後，政府整咗啲 措施減少中國人對上水嘅衝擊，但作用唔大，將石湖塞爆嘅中國人有增冇減，上水又係建制地方，林卓廷做唔到啲乜。

有人話上水冇得救，但如果可以喚醒更多人嘅關注，可能會令件事有一絲轉機都未定。

一定要去

推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我冇野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

push

有冇不反對通知書

我都想知

人地屯門都成功左啦

上水都要爭取

Push

又未知召集人又未知不反對通知書
咁要個個攞本聖經先掂